香城online 頭盔升級測試

加裝面罩同反光紙後

正常視野

反光紙視野

面罩$58
反光紙我成卷買 $100勁大卷

清整得幾靚又擋到人影相
係咪話整黑埋個頭盔會好啲

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

多謝咁多個為香港仆心仆命嘅香港人

佢地又話唔好噴黑佢
我諗緊用黑色包電線膠紙痴完再噴啞黑色

師犬之道以制犬